［不要走] 雲加不離不棄支持區

挽留

終於要走了

無論如何都支持雲加

雲爺爺願意一層一層一層 的剝開他的心

真阿

迷雲黨既各位

支持雲加 不離不棄

永續我就係阿仙奴做得最正確既輸

事

呢句真

今次十卜你